Admin幾時會處理標題劇透問題？

啲無品狗下下都標題爆哂個結局出黎搞到其他人唔駛睇
呢個行為係高登個時已經有
希望admin可以處理下
因為咁樣真係好撚賤格好撚冇品

pish

agger
但你聽朝再開多次post啦
咁夜訓晒架啦

幾好丫，唔錯呀

On9���唔撚好上網囉

比Set唔想比人標題劇透
當一個標題劇透post回覆投訴比率高既時候
Set左既人如果見到個post
就會見到個標題係(劇透-??個投訴）

有冇得諗

標題劇透應該即刻踢入黑洞

咁撚多人要就一個標題劇透狗而唔上網？
你瞓撚醒未啊柒頭皮

咁撚多人要就你而唔俾劇透？
你瞓撚醒未啊柒頭皮

下即係admin要套套新戲一出即睇

呢D真係正宗On9仔

標題劇透都無人屌??
仲屌返樓主!?

你地睇開嘅2ch, reddit , 林早洩前, 林早洩後嘅高登都唔會咁啦
就算admin 唔主動做. 都無理由咁樣屌返樓主

有好多人 為屌而屌
岩同錯對於佢地黎講
關仁隱事

痴線
咁遲早呢到只係一個server順d 嘅高登

家陣邊個就邊個啊？
劇透既人多定中劇透既人多啊戇鳩仔
你用一用隻閪手㩒入啲劇透post，睇下一個post可以有幾多人中招先再出黎吠啦
仲罵返人瞓撚醒未以為自己好撚威
柒頭皮唔好再出黎講柒野引我笑啦

俾啲point ，同埋諗下logic有冇錯
好撚柒

老實講好冇厘頭
劇透狗啲邏輯好難捉摸

麻煩admin回應下

支持bam撚哂佢地

推POST都要BAM

咁想點處理

至少移去黑洞

啲仆街咪又可以再開
bam撚晒佢地啦

做Admin真係慘
要做第一個被劇透仲要幫你地bam人

見一個block一個

冇計，宜家冇懲罰搞到班劇透狗太自大太囂張
如果之後加懲罰，阻嚇性會大啲冇咁多人夠膽劇透

bam到套戲落畫為止啦,
對呢啲小學雞行為好撚火

你都完中完招先block到，治標唔治本
永遠block唔哂

邊撚個想睇劇透標題啊契弟

做撚死admin咩

支持樓主

Block柒算啦
根本無得搞
一係加多個功能可以hide呢類post

spoiler mode
劇透唔用spoiler mode 要bam

直接block 啦

其實有黑洞係好事
唔止個post 永不超生 最好連開post個ac都永不超生

小學雞

你話標題劇透個班垃圾？

痴線
人地標題劇透都要admin處理
上uwant 算啦你

push

標題劇透唔可以叫admin處理既理由？
事實上uwants都冇咁多垃圾小學雞玩標題劇透
賤格個嗰唔屌走黎話我呢啲受害者
我真係屌你老母臭閪啊冇腦撚

我一黎比人劇透結局搞到我白白浪費左一套戲，完全冇哂樂趣
宜家我想搵個辦法去預防呢啲損害會員既行為
你唔幫手屌劇透個堆走黎屌個比人劇透既痴線？
你個腦去撚左邊啊？屌你老母
諗過先好講啦戇鳩

走黎屌個受害者，真係戇撚柒鳩冇撚腦
宜家為左睇套電影，網都唔撚上得
乜撚野風氣黎

推

屌你老母
個劇透ppst繼續冇事繼續比人推緊
admin真係唔撚理？

[quote]屌你老母
個劇透ppst繼續冇事繼續比人推緊
最on9嘅係仲有人入去屌柒樓主
而唔係等個post沉

講到admin咁撚得閒咁撚好心機秒秒mon住所有post，咁不如你直接叫admin審查晒所有post先出街+bam晒啲on9仔好唔好？係呀係人都知透劇個班應該仆街死，但係無人阻到佢地on9，唯有靠自己block。做人要有合理既要求先得架嘛樓主

香港人係咁仆街
我食左屎要其他人一齊食

呢d要用家自己做架你當admin識分身

咁bam圖post係咪又要admin全部post都睇哂先發現到先?
論壇有舉報機制架嘛你估一定要全部post睇哂先揾到有問題既post?
你話自己block劇透撚，但呢招根本治標唔治本
下下都要中完劇透先block到，而且又永遠block唔哂

你未睇你點知人地係咪真劇透
陣間佢9up你又要bam人?

舉報比admin知
要揾啲標題劇透post真係唔難，如果admin真係做野既話
照咁講揾貼bam圖個啲人應該仲難，要個個post撳入去睇

冇話一定要bam，至少都移去黑洞唔係乜都唔做由其他人中招

入去見到有啲人話「 我唔鍾意睇呢套，推比其他人睇先」
屌你老母賤撚過狗

好撚低質
( Show Blocked User - 基佬請安樂死 )

之前已經試過有人係套戲正式上映前幾日走出黎標題劇透
我係咪真係要為左睇左戲成個禮拜唔上得lihkg?

算數喇

仲有成班波台狗推post

波台班撚樣 又ching又5P字

話admin大忙人冇時間秒秒moon住個啲
點解釋個啲玩admin幾多秒入到黎既post入得咁快

選擇性moon post?

你便秘洗唔洗ADMIN幫你處理下?

問題係
Admin 點知係唔係劇透
執法上有啲問題喎

樓主有方法解決呢個問題？
具體啲講比admin 參考呀嘛

唔理係劇透內容係真定假
總知出post者動機係劇透就應該做野
劇透post就移去黑洞
另外可以參考hkmovie咁，整個spoiler警告
一有劇透成份既野hide左佢要user自己撳先睇到

點解你可以拎標題劇透同便秘黎比較?

唔理真假都要bam
喺咪姐喺人地9up下就bam?
咁如果人地真喺睇撚完想討論下套戲
喺咪又比你bam 9埋
上網9up下都唔撚得 你玩撚埋佢

第一我想問 點先為止動機係劇透?

跟住另一個問題
例如如果有人睇完十年呢套戲
開post標題：點解中共唔請人殺議員黎加速推行國安法？
或者另一個post：2012剩返生存既人冇哂資源點樣建設社會
咁又應該點樣定義？
如果ban左/hide左呢d想討論既會員同post
咁係咪就變相縮窄左討論區既自由同討論空間

處理劇透唔同處理ban圖
ban圖本身一向有好清晰既準則(露點，驚嚇)
但劇透唔能夠好清楚咁界定係劇透定討論
法例（或討論區條例啦）唔能夠一個人話係就係話唔係就唔係
有d人可能覺得係 亦有d人覺得唔係
呢樣係法治本身既價值

我唔係維護果d小學雞劇透
只係高登(或而家連登)一向最有價值既就係呢個地方依法行事
唔會憑文字ban人 討論自由、冇限制
顯然高登做唔到 甚至ban人為私
但我唔希望連登一樣

雖然樓主你好嬲係咁屌柒人
但你都應該正視下討論區admin執法/實行措施既嚴謹性
如果唔係就好似之前肥絲咁
就係因為admin屎忽痕 冇嚴謹實行措施（冇諮詢etc）
先會引發軒然大波

利申認真左

呢位巴打講得岩

劇透淨係lihkg先有？ 講咗咩自己參透

如果你講既例子係有涉及到電影內容
咁就可以參考reddit

就好似上面咁，如果有關聯劇情既問題想問，唔可以係標題要係post入面問，同埋有spoiler warning
總知劇情發問同討論都唔應該出現係標題，如果專登係標題提到內容，就算唔理係咪有劇透動機都已經影響到會員，要採取行動

另外如果話要admin揾劇透post會加重admin負擔，我建議一個功能
如果影視台入面任何post多過100負皮個post就會好似blocked user咁hide左灰左要人手撳先會顥示內容
邊個post係劇透post由全部會員話事唔駛admin獨裁
咁就唔會話難定義劇透準則同admin打壓言論自由啦

我都冇話一黎就bam，bam已經係最重懲罰
我覺得必要做既行動係移去黑洞唔好影響到會員先
同埋「人地真喺睇撚完想討論下」可以入劇情討論post
點解要係標題到討論?
絕對冇唔比你地鳩嗡，只係你地濫用言論自由太勁損害到其他會員

睇完套戲想一齊討論既，一係開Post個陣整個 [劇透]係標題到
一係就加個新功能 - Spoiler tag，撳一下 / 全選先睇到內容

若然有啲仆街係專登係標題劇透，負評到某一個數目就自己彈入黑洞，免得斬腳趾避沙蟲、要其他會員就呢啲仆街

講哂方法推左幾日admin都係理都唔撚理

ON9 唔鐘意睇咪BLOCK哂全世界囉
自己單機咪唔洗比人劇透囉傻鳩

你咪咁撚on9啦

自己block左條劇透友咪得 洗q整咁多野咩
劇透呢d野好主觀難定義

呢啲標題劇透都唔撚駛理啦喎

長城，劉華最後死左

你假膠定咩
專登打埋個標題劇透出黎
好彩我唔睇套垃圾

block左佢，標題都應該會照出現?

你諗下係撳入影視台就有呢啲仆街出現呀，Block左一個仲有千千萬萬個呢啲仆街

連尼住幾時做野呀

所以我都話block人根本治標唔治本
一黎劇透撚永遠block唔哂
二黎一定要瀨完一次野先block到佢

連尼住可唔可以俾個答覆我地

每日一推求答覆

巴打

我地每日入黎推一推，推到連尼住有答覆為止

有幾難定義？
班人專登係個post既標題劇透個結局/邊個角色死都叫難定義

實係有班傻尻懶係客觀持平咁
弱智都知標題劇透點撚解啦
要討論劇情咪開個POST係入面討論囉

完全同意 每次都見到有人幫劇透狗護航

波台邊有人推劇透呀 咪撚下下老屈波台好喎
再屈我就以後見親都推
等你唔洗屈落波台到

完全同意 每次都見到有人幫劇透班傻鳩護航

pusg

今年每個月都有好戲上

班傻鳩最好而家自動蒲頭比我block

慘到連電視劇都要劇透拎存在感

幾時處理標題劇透問題呀

今次論到Brad Pitt套戲啦，大家唔好入影視台

劇透唔係問題 唔好係標題透囉
內文透 起碼有得選擇睇唔睇
頂你個肺 係題目透 無得揀！！！

都要瀨完野先block到佢地
有鬼用咩

推左大半個月，admin都繼續唔撚理
我就唔信admin見唔到個post

老實講呢個都唔係小問題，我同啲巴打都比哂建議可以點樣做
就算唔實行都起碼比個回覆啊

啲大片一野比佢地爆個結局出黎真係唔撚駛睇

內文透冇問題，人地講明劇情討論就預左一定有，禁入去係自己on9，但標題透避無可避

on9仔先會做啲損人損己既野
除非你一世都唔睇戲唔上網，唔係造成左個壞風氣
到頭來影響只有你自己

brad pitt個劇透post推到上埋熱門
我都無撚奈

好撚慘，隔離個Post官網走位就即刻覆
呢個Post推左咁多日都唔撚理

屌. 岩岩睇到,

真係乜mood都無哂,
又唔撚洗入場

連登如果肯落實處理,
會加好多分

咁都要定義
做乜撚啊

侏儸巴打係咪之前開jtv?
我之前睇電影好似入過你個台

推
我屌晒標題劇透d人既老豆老母家姐細佬

班友其身不正仲有人幫佢兜

你愈嬲佢地就愈high，你留comment屌佢，
佢就當自己係撚緊狗，最直接ban鳩班劇透撚就得啦

支持

怒推

有冇劇透撚user list?
方便block兼排隊屌佢地老母

1.執雞球王梅拿
2.篠田麻里子

直接標題打佢個名出黎鞭啦

屌你老母其他post就秒回
我地呢啲認真post就成大半個月都視而不見

可怒也

無辦法 唯有自己block
如果唔係admin會好難做 一嚟實行煩 二嚟如果遲啲有睇波撚屌話場波未睇重播有人爆賽果唔通又bam晒咩

你睇唔明我寫咩？
我話明明波台冇劇透到你都屈落波台到呀

又嚟料啦 套la la land連正場都未上就比人劇透

又係 執雞球王梅拿

有幾難實行？
淨係影視台既標題劇透post都分唔到？波台我理撚得你

可唔可以set吹水台唔會show其他台既post?

老老豆豆搞下佢得唔得
次次入親影視台總會有個劇透po係到
又唔block左班仆街想點

仆街完全唔撚理呢啲野

上得科林就預左有依d野嫁啦 劇透犯法呀？
Admin根本無理據做野

又係你呢D傻鳩, 成日講劇透冇犯法大撚哂
劇透根本係垃撚圾自私小學雞行為, 講緊道德/公德心問題呀傻鳩
淨係識顧自己, 同大陸西有乜撚野分別呀ON9
上得forum預左 人地外國d forum幾個世紀前已經有spoiler function啦屌, 根本唔會要班user硬食劇透

垃圾召喚post就秒回, 要正視果D問題就唔撚理

到底要幾撚on9先會幫劇透撚？
上網就要預左比人劇透？
咩邏輯

有認真post admin又唔入黎

老實講 唔覺劇透有咩問題
我睇戲之前都會睇下d 劇透討論先
不過我都無劇透嘅

屌緊標題劇透個啲仆街姐

劇透梗係冇野啦個個睇戲時間唔同點就得咁多
講緊標題劇透個班，近期lalaland上左優先場咋已經有標題劇透，要傾劇情個班正常都入討論區傾

標題劇透真係好仆街
好心係標題前面加返個劇透
Post入面話撚知你講晒成套戲出嚟

幫手推 劇透死全家

隔離個網頁版post就回得咁撚快

咪係
btw點解會以為呢個post屌緊劇透討論 笑左

係咪文盲 幾時有屌劇情討論post果種內文劇透
而家由頭到尾都係屌緊標題劇透

果班支那人心態上腦 一係本身有份玩標題劇透

直接skip撚左我個回覆囉

幫推

WHERE? 第幾頁?
等我quote下你先

宜家唔敢入熱門同影視台
屌你老母

#446
之後個頁佢開始覆人，但係無覆到我

之後我係
#509較大左啲字

就算未諗到點解決都至少出黎HEA覆兩句啦好心

咪就係..........唔好無視我地先得架

連尼住真係冇撚心搞架？

出去開過另一個post叫「連尼住，你同我入黎」
到時佢應該會應

如果個標題無犯法成份
劇透屬言論自由的一種
你覺得人仆街可以扑佢或者入去鬧佢
但係你要到壇主 主動去ban 人其實係有失言論自由
你有咁嘅諗法你覺得你配唔配享有你的言論自由? 定話俾人管慣左 唔接受到其他意見?

講美劇唔想有劇透好正常姐, 好似reddit 咁整返個tag 未得囉

追post啦大哥
比撚哂建議啦我有話一定要bam先解決？
係啲人濫用言論自由啊家陣

要犯法先做得野既咁連尼住唔撚駛做啦
洗板啊開分身啊個啲又犯法啊？

前面其實有人提過，依家重點係連尼住無視我地呢個Post

劇透問題我地已經著手研究解決方法
希望大家明白要係「規則」同「自由」之間取得平衡唔係一件容易嘅事

我希望你明白法律上黎講自由係要唔影響他人權益為前題
好多法例都係為左保護大部分人而犧牲左小部分所謂「自由」

唔好俾自由呢個字眼蒙蔽晒所有野

根本呢班人係到濫用緊自己享有既自由，一有自由就為所欲為有咩事就拎個自由黎做盾牌
目的係傷害其他會員而唔係討論

加個劇透tag係無用
如果佢會乖乖地用個tag
就唔會係標題劇透

如果下下要admin check就廢時失事
聽講佢地有正職

但如果因爲佢地有非道德嘅行為而ban又唔合理
大把連登仔把口都唔收
成日玩種族、性別歧視、人身攻擊
咁果啲又要ban埋？起碼死1成人

終於有回應，唔駛再做傻仔係咁推Post
其實我地都明，如果下下干預，咁就同其他Forum無分別
希望你地會盡快有一個決定，免得有更多受害者

exactly就係咁
拎住自由兩個字去合理化傷害其他會員

完全同意

加劇透tag係方便傾美劇班巴 / 絲打，等佢地唔駛下下要細粉紅字咁麻煩

其實有咩咁難，搞個公投咪得
主要係針對返標題劇透，內文劇透就照舊冇問題，跟本傻既都睇得出個班人係係度玩野

係..........唔知管理層仲要考慮啲咩

終於等到回應
已經俾人標題劇透咗三套本來會入戲院睇嘅戲

呢排新年多大片
真係唔敢上黎

建議參考reddit

呢個問題我諗左好多年點解決
因為算係言論自由既灰色地帶

利伸:
★比人劇透左結局基本上套戲會冇心機睇
★如果有戲想睇會唔上連登直到睇完再上
★劇透撚應該世世代代變爆谷比完場既人踩爆

admin 都幾難做

唔好忘記
隨左標題劇透撚之外
仲有一班仆街杏家橙

★ 幫凶
係標題劇透撚開 post 之後
佢地借啲二屌樓主
其實目的係推 post 睇人仆街

★ 亂入劇透撚 (我暫時咁樣叫佢地)
呢種人先要最小心
因為我驚根治左標題劇透
呢種人應運而生
佢地會係啲最熱既post
無啦啦扮回錯然後講啲近期既戲劇情

連尼住
我希望你長遠啲諗多一步根治呢個問題
一小缺口足以毁滅全家

本身想睇 la la land
而家唔駛睇

再係咁落去
我會放棄連登

唔敢上熱門同影視台好耐

諗撚完未呀

有冇心攪架 成個LIHKG愈來愈低質

其實係咪得我重視呢個問題
得我自己推左個半月

明明我上面都講哂可以點處理，起碼都有個參考價值

邊個會估到Admin唔會處理吖

放心，下個更新會加入filter 機制，應該一星期左右會出到

｢自由」係要建基於唔影響其他人之上架
d撚様特登係「標題」度劇透，係內文講唔得既
做埋d咁無公德既行為
我睇唔到點解要平衡囉
bam 7 哂佢啦

終於肯做野，等到頸都長哂

咪就係呢d唔理既態度攪到愈來愈多人劇透囉

試下標題一透即bam，bam多4-5次仲有無人玩野呀啦

我鍾意被劇透

唔明劇透完咁又點？少忽肉？

真係好撚慘呀。

德政

我都唔想被劇透
但又唔係去到一定要ban o既程度

我愛你

你鍾意被劇透咪撳入啲劇情討論post慢慢睇撚飽佢
總知我宜家就係唔想比強逼劇透

第一次犯警告
第二次犯就直接ban

Spoiler alert: spoilers make you enjoy stories more

有啲毒撚冇朋友係要俾人屌下嚟搵存在感
真係好撚慘呀

差唔多一星期

幾時有UPDATE

做IT🐕好辛苦架
要我諗一個方法去filter走d劇透標題
我就諗唔到喇
你地諗下點做？
Fil乜9先唔會影響正常標題？
你諗到咩？

Admin我睇咁多建議
最好方法如下：

明文規定不可於標題劇透
一旦發現即bam
內文劇透，需於標題加上[劇透]
連回覆都容許會員正負評
一旦有人去d唔相關既post回覆而且有心劇透而負評超過500者bam

如果一黎就bam班撚樣又係到屌你打壓言論自由架啦
我都係主張即刻扔落黑洞先，起碼唔會影響到人
但如果係不斷惡意劇透洗板，先bam

言論自由要顧及，咁公眾利益就唔洗？
而且呢D post已經形成風氣
你唔嚴懲，D 5p小朋友有樣學樣仲死
況且呢度成日有admin check住咩？
只放黑洞唔bam人咪比多次機會佢玩野